1月20日後連登時事台關於美國新聞的若干守則

1. 呼喚特朗普時不可以前總統、上任總統稱呼，因特朗普是以非法手段被迫卸任；
2. 呼喚拜登時不可稱作總統，若稱作總統，可加上「偽」字，如偽總統拜登；
3. 由於民主黨為中共所控制，建議各位會員以民主匪黨相稱，以示漢賊不兩立；
4. 由於特朗普對港人恩惠太大，將前高登的周日小丑神崇拜改為侵侵崇拜，
各會員可以以下禱文向特朗普祝願身體健康，長命百歲：

我們在連登的神，
願人都尊神的名為侵；
願侵的國降臨；
願侵的旨意行在地上，
如同行在連登。
我們投資的美股，
求侵今日升升升。
又求饒恕我們的左膠，
因為我們饒恕左膠的人。
不叫我們遇見試探，
拯救我們脫離支共。
因為國度、權柄、榮耀、
全是侵的，直到永遠。侵們。

最後請大家跟我叫一句口號：

侵侵SURE WIN!!!!
MAGA!!!!

不過前提係侵侵1月20號要落台先

好老尷

連登侵粉唔好放棄呀！

上連登鳩噏都要你理
有鳩病

已封鎖會員 龐佩奧（已投共）

已封鎖會員 龐佩奧（已投共）